4/5 天水圍頌富和你唱

狗已衝入商場

各商舖落閘

2025 #天水圍 防暴警員現時已離開頌富商場T town，請提防回馬槍。
#公眾安全情報

廢除公安法

呢個和你唱好似冇乜人知

各人已安全離開
暫未有人中2000

天水圍係毒撚

冇收到風wor 似popo被fake

#天水圍 2043
1eu2豬頌回往天悅

通知太急，天水圍人都係下午先知

好彩

聽日屯門都有

你就fake
唱完走埋啦

此帖必火🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

咁有效率

退場小心

係咪至今唯一唱得成

⼃係